各位 我地應該俾個警告政府 如果唔回應訴求 就行動升級同開花

我地用人民既力量壓倒政府

所以要多一次二百萬和平大遊行

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！